尖沙咀重防 少部分勇武可以考慮去其他區開花

既然今日強調和理飛 其實勇武可以諗諗

次次都有你呢D post

咁其實都合理

拉

咪撚分化

一嚟就話分化 其實邊個分化緊

唔同意，但唔會屌你
今日係和平遊行 驚西

佢自己話今日和理非 仲叫勇武去第二度 即係點 ，分散焦點 岑子杰都俾人打到甘 做一次多人抗議 好嗎

BLOCKED 潛伏狗一隻

一隻狗都未見到

咁平時開花原則係咩 難得其他地區少兵 明知尖沙咀重防都全部勇武去曬? 分少部分去其他地區都可以 當然我尊重前線決定

明明可以大家討論下 一嚟就話分化

你老母屋企重防

pull

.